有無人一見到男朋友就好開心

因為同佢同一間公司
次次返工見到佢就好似有曬工作動力咁
覺得佢認真做嘢個樣好得意好可愛
好想攬住佢係咁錫
好想用aa膠癡實佢
但係佢成日話我變態
岩岩先同佢食完飯宜家又好掛住佢啦
有無絲打都係癡女系女友

同一間公司
rip

分手個日請記住你今日講過既說話

同一間公司

唔好後悔
小心女秘書

無秘書呢樣嘢

我part-time咋

係越睇越順眼個種

男朋友
我知你有睇連登
我真係好愛你

我 好想同佢瘋狂面貼面
係咪錫佢

咁

同一間公司
開頭就好sweet
之後就仆街

岩 控制唔到自己

我係間公司兼職 返好少

一見到女朋友就好開心

時間一耐
問題就慢慢浮出黎
我經歷過

好驚佢覺得我煩

我

無錯
見到佢一天都光曬

支持樓主

見到開心又點
而家咪又系分左手

樓主個名